「突發」明天全港中小學繼續停課

希望返工既都可以停一日工啦.....唉

大專 大學呢

今日咪話左你聽要返工囉
聽日繼續準時返工啦

我真係屌你老母呀

ust 早幾個鐘 話明天復課

應該冇乜可能繼續停...或者個別院校停課啦，我唔知呀唉

今日停埋工既話明明就可以第二日恢復9成
依家....

班細路停課都好阿
廢事返工時間阻住晒啦
反正又冇得話停工
咁佢都唔返係好事嚟嘅

請尊重，謝謝

今日都唔停工聽日點會停